隻非洲amazon修成正果

三個月升左兩倍

靜靜雞贏唔得嘅 又要走人

應該佢想走人先出聲